新簽名檔 有愛請廣傳

我無嘢講 我要見律師 我唔解UNLOCK 我唔簽野 我要去醫院-------------------------------------------我要報案 我係目擊者 我見到曬 我有證據 唔好放條友

推

阿 sir,

我要報案

佢打人

我見到曬

我可以比口供